光陰匆匆歲月短

老了

屌你老母

掛住你

唉，早死同遲死有咩分別

幫我算命

時間嘅分別

點解呢

時間算得係d咩

一切

冇 無聊玩下

該走之際莫留戀

認真的

我算到未來你有機會死

我係不死人黎

你無聊我不無聊

佢係打殭屍果啲撚樣黎

好囉

好耐冇開呢啲post

有野想知

咩野

冇人入了
以前點推得爆

瞓啦

唉